場仗未打完架

美國人權民主法案未過、五大訴求未得到回應、手足繼續比人拉比人打、白色恐怖繼續漫延、死左既手足未沉冤得雪、黑警仲未清算

有咁撚多野未做 呢場仗仲有排打既時候 點解會係瘋狂互吊？

我地一齊行左咁耐 同路人有做得唔完美既地方咪拎出黎理性討論 跟住發揮自我改善功能再進化唔係一黎就即刻互吊 甚至威脅其他同路人 自我膨脹咁迫其他人聽你講 咁樣同成為大台 / 分化有咩分別

搞返清楚目標 政權同佢班賤狗仲未被清算 仲未跪低架

我地要吊既人係港共、支那共匪、甘心做狗既香港警察仲有保皇黨班賤人
呢班人先係我地目標 槍口要對準佢地而唔係自己人

大家行得出黎就係為左守護我地既家 同我地應得既權利 我地各自爬山但目標係一致架
我地一分化一割蓆就會輸架啦 輸左就真係乜都冇架啦

所有野唔該以大局為重

聚焦返十八區賽後檢討同黎緊既行動啊

搞清楚目標啊

仲有好長既路要一齊行啊